Jaan Alla olli Jaan Kusiko kaebduste peale et tedda wargaks sõimanud, 15. ia 22. Webruariks kohto ette kutsutud, jäi agga möllemad kohtopäwad tullematta ilma et ennast ollas wõinud wabbandadki. Wattopannemisse eest sai 20 witsa lögiga trahwitud, _ sõimamisse assi agga ei wõinud ette wöetud sada sest Jaan Kusik kohto ette ei ilmunud ennam.
